韓搞笑藝人眼影消滅雙下巴！

不少女生對自己的雙下巴都很在意，但一時三刻又不能令它消失，唯有「後期加工」，靠化妝呃視覺效果。
最近跟男友拉埋天窗的韓國搞笑藝人洪賢熙，就被網民翻摷出演綜藝節目《藝能研究所》的舊片，內容是她在節目表演去掉雙下巴，洪賢熙先用粉撲沾上深啡色眼影，然後毫不留手地塗上頸部雙下巴的位置，十幾秒消滅雙下巴，前後對比超大分別，在場目睹整個過程的主持和嘉賓都嘖嘖稱奇，笑爆嘴！